你哋賭波欠債最多有冇30萬

歡迎報數

大把賭仔輸埋層樓 點解冇

唔賭點贏返30萬

欠債定輸？

欠債=輸突

股票應該會輸得甘d ?

輸凸好多人都係

賭得耐就成癮
輸晒又收唔倒手同唔想收手
最後輸突

以前大學個時輸左幾萬 冇左一大半既錢
後來一直到賺到錢再玩返
輸多萬三 從此冇賭過波

戒啦
唉

呢幾年加埋輸左成球...
不過都係輸自己錢
輸錢唔緊要，可以自己搵返，但一定唔好借錢，無得回頭

我都無咗半球（所有錢）不過呢樣嘢好重要 唔好欠人

輸左層樓

😨 幾球？

試過50萬
好彩六合彩二獎補到條數